圍爐- 有冇試過好後悔無咗一個人

玩到個心錯哂分埋手，醒悟之後好後悔點解自己會咁好想有多次機會同佢重新嚟過

下個唔好再犯同樣嘅錯

玩咩

經歷緊
有緣既，將來點都會一齊返
後悔就不如趁呢個機會好好裝備同改善自己

沒左就沒左
要珍惜眼前人

same here
原本會有個好好嘅屋企，好錫我嘅男朋友
一子錯，滿盤皆落索

真

唉 望到佢都覺得 原來呢個世界最愛個個真係唔會結婚

做過啲咩嚟

同朋友日日出街飲酒有活動

個故仔長過長髮公主啲頭髮
怪自己太幼稚唔識珍惜，諗埋一邊